咩人會搵ptbf?

如果正正常女仔，要溝仔唔難。

catgirl

男友出軌, 想報復